{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 토미앤스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前11時です。 青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴がない場合には不可能です。 保護者同伴なしで現場訪問する場合は払い戻しが不可能であり、退室措置となることがあります。 ペットは入室できず、同伴の場合は強制退室措置を受けることがあります。 客室の重複予約が発生することがあり、この際は優先決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルする場合には払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 客室内でWi-Fiが使用でき、スパ/ジェット機が無料で提供されます。 バーベキュー場は、屋外の共用バーベキュー場と屋内の共用バーベキュー場に分かれており、事前予約が必須で、先着順で3チームご利用いただけます。 費用は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数は制限なく食べ放題が可能です。 バーベキューの利用時間は夜12時までで、炭火とグリルは個人持参ができません。 ペンション周辺にはコンビニエンスストアとマートがあり、駐車も可能です。 辺山海水浴場、松浦港、格浦港、辺山半島国立公園などが周辺の代表的な観光地として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴がない場合には不可能です。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者同伴なしで現場訪問する場合は払い戻しが不可能であり、退室措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できず、同伴の場合は強制退室措置を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "客室の重複予約が発生することがあり、この際は優先決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金やキャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約した後、キャンセルする場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルする場合には払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室内でWi-Fiが使用でき、スパ/ジェット機が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は、屋外の共用バーベキュー場と屋内の共用バーベキュー場に分かれており、事前予約が必須で、先着順で3チームご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金や人数制限はありますか？",
            "answer": "費用は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数は制限なく食べ放題が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や持ち込みの可否について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間は夜12時までで、炭火とグリルは個人持参ができません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはコンビニエンスストアとマートがあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "辺山海水浴場、松浦港、格浦港、辺山半島国立公園などが周辺の代表的な観光地として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 665
    }
}